[又死1隻]湖南翁放煙花意外炸死3歲孫

農曆新年期間，不少人都會燃放煙花增添喜慶氣氛。湖南長沙上周六（大年初八）晚上卻發生放煙花所致的奪命意外，一名3歲男童和祖父一起放煙花時，由於燃放方式不對，後腦被炸傷。雖然家人立即將男童送院搶救，但仍未能挽回他的性命。

當晚7時許，楊姓老翁帶著3歲的孫子多多在家門口前坪玩煙花，當時他放完第一個大煙花後，因想讓煙花放得高一點，於是將第二個煙花壘在第一個煙花上燃放。沒想到煙花衝力太力，直接被震得倒下，煙火便四處掃射。

男童的家長表示，多多因為年幼躲避不及，後腦被炸傷，在前往長沙市中心醫院近30分鐘的車程途中，多多出現呼吸困難等情況，其後呼吸心跳減弱直至停止。到達醫院後，急診科和兒科醫生進行了搶救，但多多因顱腦外傷過於嚴重，搶救無效最終離世。

完全係自己攞黎ge白頭人送黑頭人

佢都係想個孫開心姐
但真係

有乜好過早日投胎唔再做支那人丫

熱烈地彈琴熱烈地唱